如果你係卡雲尼，波皮都掂唔到嘅你會點入波

見到佢都覺辛苦

踢曼聯 有糧出就夠架啦

都無人餵波比佢，得個跑字
明知佢攝第一點強都唔試下

佢啲跑位錯撚哂喎

當然你可以話鳩走=拉空

個個都傳邊再回傳，佢可以跑去邊

係呢個陣佢應該做第一點 唔走位頂實條越位線
要同vdb配合 一個走一個停
而家兩個一齊走 結果後面班人谷上黎 但個波仲係出面
只可以禁區外傳黎傳去分邊再9斬

係龍門口走來走去，
等龍門甩手都執到幾球啦

自己唔識返後場要波帶上前場？
美c c7同戴志偉都咁㗎喇

唔傳入禁區點搏手球12碼 識唔識踢波

咁其實係唔係唔應該買佢呢

等t27出黎斬比佢啦

VDB同Cavani都係最尾先有得出
成隊配合夾得少 機會都做唔到

做到咁仲洗去曼聯咩

膊骼巴廢到